[有圖］作為一個中国人 認真反思過後 我對我過往的貼文感到非常懊悔 對不起

聽日2pm 好想見到你

我市回歸祖国二十三周年暨國安法生效的大好日子當然要上街慶祝 同志們辛苦了

係時候到我地守護番正義女神